泰國政府表示，已不能阻止武漢肺炎在泰國本土的擴散，因為實在有太多來自中國的遊客

Health minister Anutin Charnvirakul said there are too many Chinese visitors

At least 22,000 people from Wuhan are believed to have visited in January

Thailand, with 14 cases, is so far the worst affected country outside of China

停咗中國簽證咪得囉
棧搞到你旅遊業死嘅啫

芭堤雅一定好撚大獲

已經入左境

佢一定要靠旅遊業
問題係你唔停咗中國簽證
爆起上嚟連外國人都唔會去
做人就唔可以咁短視囉
中國人啲快錢你亦都唔係一個好穩陣嘅財富來源
咁多年以來外國人西方人去泰國所貢獻嘅經濟都唔少啦
你唔聽在中國淨係顧住呢一舊錢唔肯放手
個天咪會將你所有嘅錢全部攞走嗰陣時你又真係聽仆街

真
秦國咁多中國客係因為秦國政治中立

二萬幾個武漢仔入咗去 計返個傳播率 係可以好大獲

我話武漢肺炎一定爆得好大獲 mans heaven -> WARS heaven

秦國醫療水平如何

秦始皇搞秦獨仲政治中立？

捉哂出來，就地槍決
入境即時打回頭

你泰國要支那人錢 就要付出代價啦

算唔錯

新會員？

跟住會嚟多一次金融危機
唔知泰國頂唔頂得住
我估唔得囉
而家過泰皇又唔係之前嗰個
之前嗰個德高望重都仲可以穩定到個局勢
而家嗰個背後個個都鬧到佢爬街

死梗喇今次

黨的恩賜

好彩秦國夠熱，但秦國都生產好多口罩，好易TK

中國係可以幫全世界發大財, 代價陪中國一齊亡國

同日本一樣...

條街隨處聽到支那話..

已淪陷

秦國口罩就快比支那人同香港人掃哂

但秦國而家好多生產基地，求其一隻Seagate HDD/Canon/Nikon/Sony相機、鏡都係秦國制

香港都死緊

呢幾年都唔敢喺中國假期去泰國

中國夠多生產
死咗啲人，仲邊有人返工啊
你估好似香港人咁爬樹咩

而家有兩個國家其實唔可以去
泰國同日本

唯有去台灣同韓國

班紅衫軍呢

我而家剩係諗緊柒婆唔公佈幾多武漢人喺香港呢個問題
頭先已經有post 講柒婆講大話
根本冇可能唔知

香港要封埋泰國關

就係無左中國遊客驚旅遊業死
因為中國人係泰國華僑眼中係水魚

台灣封都未輪到香港
泰國人鍾意去台灣日本多過去香港

難分真與假

秦國至少冇干預匈奴, 大月氏同東胡之亂
算係噉

佢地依家係咁諗
但武肺真係係秦國爆嘅話 成個旅遊業釘埋蓋都得

真係之前賺咗嘅錢，都嘔番凸出嚟

咪就係曼谷嗰班粉腸囉
之前去過曼谷有一間鋪頭賣泰國嘢嘅
咁都係遊客區㗎啦咁我都預咗㗎啦
入到去成間鋪啲人都係講普通話
仲有條友大陸人嚟嘅喺度開着唔知抖音啊定微信喺度介紹泰國嘅產品
我個感覺係完全好似去咗中國咁
跟住有個泰國人行入去買嘢
問佢哋野，居然嗰間鋪冇人識得講泰文

完全O咗咀

結果係冇買到野就番左出嚟
唔知點解我覺得入邊啲嘢心入邊覺得有假貨嘅機率出現好高

香港如果唔係少左好多中國人去
一早就大爆發左

今年d中國人轉去左東南亞

支那人種點會諗咁長遠

好多泰國人學蝗語，玩抖音，用小米華為

停簽證啦

唔止曼谷啦 秦國全部旅遊區都係咁
清邁 芭堤雅 華欣 布吉 都一樣

感謝勇武

真心多謝全部手足，勇武又好和理非都好，共同頂住支那人

武肺真係神助攻
認清事實
勇武係香港清泉

唔撚阻支那客入境仲大鑊呀有錢都要有命享先等架

泰國都咁講 你話香港點撚算

仲唔封關等咩？

22,000

用2萬生物武器就攻下一個國家, 咩火槍大炮全部都唔夠佢玩

笑左夠誠實面廿對

趕走啲人啦

秦國

dailymail

曼谷好好

封港啦仲等

泰國同印度係呢方面都係弱勢但人流極大
估計係共產黨強迫國際加速研究疫苗

兩萬個點捉？

自己攞嚟
但要國民去頂
秦國

好多人醫療旅遊
應該唔錯

不過成堆武漢肺炎病人湧入
點都頂唔順啦

泰國都爆就真係玩完

話就話強國一定比最多生意，但係如果泰國有咩冬瓜豆腐就冚世界都唔會去再加自己一身蟻

又一證明單一旅客（終國）真係會玩死自己國家

泰國玩撚完了

泰國都咁多 香港會唔會仲多？
政府好似無公佈過個數字

入境署梗係唔會公佈啦，搵立法會議員迫下政府就差唔多

之前去日本築地
個店員同我地講普通話，我地仲以為佢係日本人學咗普通話
點知佢一擰轉頭，繼續用普通話同佢後面個店員傾計

連熱帶地方都爆大鑊
即係呢隻肺炎有排玩

泰國咁撚強悍都唔封關垃撚圾

靠支那抵死啦
暑假可以有平價團

死撚硬
秦國班人衛生意識差到咁

最怕有香港人係泰國中左招帶返黎

我2月去

呢兩年奶人民幣奶得好開心既國家都食哂回力鏢

之前唔係話沙士去到夏天就收皮咩

泰國唔係常期濕熱既咩

秦國d人都唔會點帶口罩 同都係好污嘈

咁熱焗死D病毒

之前唔知邊個media有講
1月到依家去秦國既武漢人係多過香港

我喺大阪心齋橋都試過啦
個店員直情用普通話問我邊個籍貫
痴線啦如果真係日本人點會識得分邊度係江西邊度係河北邊度係福建啊？
就算識都唔會有興趣知你喺邊度黎啦？
中國咪就係中國囉

但佢一見到我本護照就知道我唔係佢哋嗰邊啲人囉

同林鄭鬥on9?

都係有錢就好

其實泰國32度又濕，呢隻新沙士virus唔係咁易傳播

沖哥講下依家情況點

放棄咗

donki 同藥妝全部都係大陸留學生

成個大媽咁嘅樣個喎
超齡學生？

睇黎要禁口罩出口了....

秦國破滅
非兵不利
戰不善
弊在奶共

心齋橋好多舖頭根本就係用支那人去做番支那生意
大囯藥妝用支那人企街拉客

依家係泰國冬天，幾涼爽下

都有一兩個㗎妹嘅
但係少數民族囉

好彩鏡用開sigma 日本製

外科手術遠近馳名

有班愛泰妹既鬼佬支持住

如果泰北就應該會凍嘅
曼谷啊布吉呀梗係唔會啦

同埋而家呢隻毒
係人工合成進化版
已經唔可以用沙士去做基準

2萬幾武漢人都可以搞到泰國咁
香港不敢想像

即刻經濟爆炸

自己打撚開門口放啲毒蝗入境，怪得邊個？

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真.雙普選

泰國快D降頭降死哂中國鳩撚啦

我3月
但驚遲早封香港關或者會唔停香港

我都係 下星期

新會然你好

幫中國係境內捉政治犯仲係政治中立？

係時間叫日本封我地喇，有無日文JJ幫手

國際戰線：求國際封鎖香港

泰仔唔只J短，眼界重短

奶共啦繼續

放棄中國你仲有全世界

死攬你得罪全世界

班人妖karp都係唔明

政治「中」立

我一知已經即買保險
住酒店先驚

生化武器

這是反送中的功勞，天佑香港

要出核彈解決

唔想死咪封關

就黎全球封香港關啦

係時候學下元首當年既做法....

入境處跟到既，酒店要舉報

等睇秦國仆街

3月去但早幾日先買 已經遲左
去到到時咁撚熱都要戴住個罩
去揼骨果d 又要驚會中招

泰國係要靠鬼佬多先多中國人去

重唔封關，唔畀支那人入境

4月去 點算🥺

注意，泰國係對中國護照免簽證的。所以先會爆得咁甘。

封關咪得囉 你唔封咪繼續囉

Push

中國要簽證

如果連秦國呢個溫度隻菌都可以適應到+人傳人嘅話咁就真係fucked
依家泰國好似仲未確認到有case係喺當地發生嘅人傳人
🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

我都係 點算

感受到秦國政府嘅無奈
同香港人一樣

泰國都攬炒

我都3月 好驚停屌

如果泰國天氣都傳得到，咁唔洗指意六月香港會慢慢無事...

學澳門咁捉佢地出去啦
不過二萬個又真係難啲

抵

問你知驚未

希望到時唔洗圍爐

可以套用喺好多嘢度 包括海洋公園

的確係，落地簽證，我當咗佢免簽證。

x2046 最驚搭飛機嗰程

秦國淪陷，亡秦必楚？

泰國都兩萬

香港有幾多

學台灣咁趕走哂囉

仆街了
隻病毒唔驚熱？

奶共後果

點解泰國醫療好 佢地國家唔算發達 教育好都 認真想知

唔敢得罪中國
就用人民生命去換

睇黎今年應該係全球大疫

呢條友既華僑家族響泰國起好多靚醫院

泰國搞乜撚 本身咁撚多歐美遊客都引蝗入室自殺

可以落地簽，唔係免簽，不過好似其實阿豬阿狗都入得

屌
下星期去曼谷
點撚算

Same... 應該點做

好多國家就係短視

泰國已行係日本前面

試著不要說泰國華僑
試著說全世界

千萬唔好諗住轉去日本，下一個會係日本

鬼佬話唔驚武肺，所以無影響

中立
想當年先係關口夾走gphone

支那微博仲係度感謝泰國話幾好幾好叫大家去

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

地球癌細胞

已經係曼谷 第一餐隔離枱就係強國人

胡慧沖幫幫手勸下政府

咪咁開心住，過年大把人上過去

無計啦 啲中國人去到其他地方都仲問緊人「你是不是中國人」「你會唔會普通話」

多唔多人帶口罩

去完番嚟 戴住口罩去旅行 去到見到好多支那人甚至香港人都唔戴口罩
所以自我隔離中

我諗應該唔驚掛，隻菌喺炎熱環境應該好難人傳人，呢家仲係0本土傳播，搭飛機or酒店比較高危

利申：上星期買左旅行團下星期飛泰國

睇落隻病毒離開湖北傳染性大減

首先多謝勇武，令香港少左好多自由行

泰國同日本真係收得皮，陸續有來

泰國表示，封關可能會帶來其他問題

咁唔識分輕重就係咁先啦

仲多過香港，係誇張啲

咁你點答的

人又多
病毒者亦多

得咗！

抗疫保命
推翻暴政

冇中國遊客泰國完蛋啦中肺炎係你哋應份㗎
賺中國錢你以為冇代價㗎?

街上唔多 去到商場個d地方多番少少

好驚係酒店野到